祝譚伯盂蘭節快樂！！！

希望下年可以燒啲元寶俾你